岩岩接老婆番屋企,攬得肉緊少少班毒撚們就起勢咁望，好心你地D毒撚咪咁肉酸啦

我老婆都恥笑你地D死毒撚啦

-.-

樓主好肉酸

樓主真毒

成功引到我笑

Sorry 佢琴晚去左我到

日本訂？

18年 係美國冒險樂園夾
用左百零個幣 一次十個
夾幾隻細換隻大

同好

好好笑